佔領政總無用，就去佔領

機場

交通癱瘓
世界各地嚟香港嘅遊客都知咩事
班狗唔敢放蛋開槍

點解之前講咗無人理我 而家先嚟做